Прогнозирование конечных свойств новых композиционных материалов
Выпускная квалификационная работа по курсу «Data Science»
в Образовательном Центре МГТУ им. Н.Э. Баумана по теме:
"Прогнозирование конечных свойств новых материалов (композиционных материалов)".

Представлены следующие файлы:  

Ноутбуки  
1_ВКР_Березин_Дмитрий_Свойства_композитов_Разведочный анализ_и_Предобработка.ipynb  
2_ВКР_Березин_Дмитрий_Свойства_композитов_Модели.ipynb  
3_ВКР_Березин_Дмитрий_Свойства_композитов_Нейросеть.ipynb   
4_ВКР_Березин_Дмитрий_Свойства_композитов_Кластеризация.ipynb  

Прогнозирование конечных свойств новых материалов.pptx - презентация  
Прогнозирование конечных свойств новых материалов.pdf - презентация в формате pdf  

ВКР_Березин_композиты.docx - пояснительная записка в формате docx  
ВКР_Березин_композиты.pdf - пояснительная записка в формате pdf  

Исходные данные  
Dataset_composites.csv  
Датасет для ВКР_композиты.zip
